係咪踢過職業足球做講波佬或者教練會好啲？

教練係
講波唔係

香港絕大部份講得比較好都唔係踢波出身

運動員通常把口一般

所以阿叔真係清泉

林向義大佬林向位